如何成為蘋果日報嘅會員

冇信用卡

Tap & Go
八達通版信用卡

岩岩畢業 冇搞過呢啲嘢

直接去csl攞cash買就得

多謝💜

加油

宣揚比身邊朋友/同學啦
一張100蚊夠你用三年(不過apple一定會改收費)

早前個個都有post 最近冇咩人支持😢